真係唔明白，支那落嚟果d蝗咁撚親支做乜鳩？

唔係知道支共閪先黎香港嘅咩？

佢地眼中唔係支那閪，而係香港有着數，同埋內地強力既洗腦教育，極端民族主義

認同

唔好高估班支那豬係為民主自由
佢地係落黎搵錢、食福利、食醫療、避毒奶粉

佢地一早俾人洗左腦覺得政府啲錢全部都係支那俾
所以落嚟攞著數係理所當然

要不是支那.gif